點解得我放唔低？

個個都話時間沖淡一切/搵第二個就可以忘記上一個，但係我已經差唔多9年忘記唔到，中間試過考慮下溝其他吸引到我嘅女仔，但係我即刻諗起佢，跟住好內疚咁放棄
佢當時明明都好傷心，點解佢可以放低我，好快識完一個又一個？
點解好多人都可以放低去識下個，我唔得，係咪我個delete/backspace制壞左
如果佢同我都係無法放低過去嘅人就好

我3年

拍左好耐拖？定初戀？

放得愈多心機 就愈難抽離

佢係我嘅全部 突然乜都冇哂，接受唔到

分左9年都放唔底？

我暗戀左兩年

係 明明只係一齊左半年

9年黎冇拍過拖？

有機會就去馬，唔好愛得太遲

同ex 一齊10年
而家分左手兩年...

冇，識到好女仔都覺得初戀最好最適合我

佢已經表明唔中意我 我可以點 只可以默默守條候 一啲放低嘅意欲都冇呀 好撚辛9苦

好勁 有冇諗過搵翻人？

點解會咁，仲有感覺就追返人啦

搵過個正啲嘅/等 寂寞到夜深

佢已經變左，當初就係佢性格所有野變左先分開 我愛嘅人只係回憶入面

我明 個種無人可取代非他不可嘅感受
我都係好難放底嘅人 甚至唔想放底

等 就要付出好多野 又未必有結果

如果冇乜一齊經歷過就問第二個靚女，呢一刻係好鍾意佢，過兩年可能有新對象

我都係同初戀一齊左半年，依家分開左半年，都係未完全放底。而佢就可以無縫銜接咁，好快同第二個一齊，勁hurt！

咁你又唔咁做？

同你一樣我都覺時間沖淡唔到一切

因為佢至少曾經真心愛我 天氣凍又諗起佢夠唔夠衫

一定係衰人player